校園台有無人自問生得似山崎賢人？

想識你呀

我

迷離哥哥

我係唔會click入去架

唔好玩啦

真心似WO大佬

BTW有冇日本仔係大隻又靚仔